點解月入過3萬就會畀連登仔覺得係吹水？

講到月入3萬以上係萬中無一咁

係 連燈仔 中資又話唔做
國企又唔做 藍又唔做
港資又話閪唔做
要3皮係好難

唔係想話好易 但都一定唔係難

事實連燈仔好多社會失敗人士

佢地仲會笑鳩其他人
見識少又話其他人吹水

睇行頭姐 你做IT 工程 而家吃香嘅行業咪易囉

M 記呢

香港起碼3成幾打工仔都有三萬蚊

你話呢

低到似吹水。連登仔出名個個50k

開始發覺香港搵 2-3 萬都幾容易

每4個打工仔就一個3皮以上啦，根本周街都係

就係你呢啲人成日想諷刺搞到啲人真係以為30幾50k係無可能

睇aco個post就知道兒登仔乜料

邊個

因為社會上大部分人其實搵唔到

當然有讀大學既就好易搵到
但只佔社會人士20%左右

但係個個fg5萬起薪喎

連登仔梗係覺得你吹水喇
佢哋個個fg 50k
點估到有啲人人工咁低

唔好講埋呢啲無聊廢話

因為佢地搵唔到

過30k真係好多人都係
起碼自己身邊既都有

睇你讀咩科囉....
你讀science的話，我懷疑有冇10%人搵多過30k